搵英文私補老師 (Speaking)

kowloon
at least $250 per hour
有興趣請留telegram

IELTS 8.0
British accented
Native speaker

telegram?

去cetex搵 benny/jessica

I don't have Telegram

Perhaps you can leave your email address here?

我係在職人士

u can make a try dude.benny was a practice barrister

HKDSE Speaking 5**
有冇興趣